{
    "question": "Ketika wafat Rasulullah SAW. hanya meninggalkan kekayaan sebesar ...    a. 3 dirham\r\nc. 7 dirham\r\nb. 5 dirham\r\nd. 9 dirham\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>Jawaban:d.</p><p></p><p>Penjelasan:maaf kalo salah </p><p></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "struktur-kuda-kuda-yang-terletak-di-bagian-pali-paling-bawah-adal-292",
            "question": "Struktur kuda kuda yang terletak di bagian pali paling bawah adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bagian kuda-kuda kayu yang pertama adalah balok tarik yang berfungsi untuk menahan gaya horizontal yang disebabkan oleh adanya gaya yang bekerja pada kaki. Balok tarik ini sendiri merupakan balok yang terdapat paling bawah dari kuda-kuda dan biasanya berukuran 8/12 cm.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "negara-yang-terlibat-perang-dunia-11-312",
            "question": "Negara yang terlibat perang dunia 11\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Perang ini melibatkan banyak negara-negara besar dunia saat itu, seperti Inggris, Prancis, Jerman, Uni Soviet, Italia, Jepang, hingga Amerika Serikat. Secara umum, terdapat dua kubu besar yang saling berseteru. Kubu pertama disebut sebagai Axis (Poros) yang terdiri dari Jerman, Italia, dan Jepang</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-haji-wada-rasulullah-saw-mencontohkan-haji-yang-sesuai-denga-383",
            "question": "pada Haji Wada Rasulullah SAW mencontohkan haji yang sesuai dengana ajaran nenek moyang b c adat istiadat D tradisi \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.ajaran nenek moyang............</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "adikmu-ingin-jadi-menjadi-seorang-penari-salah-satu-sikapmu-untuk-601",
            "question": "Adikmu ingin jadi menjadi seorang penari salah satu sikapmu untuk mendukung adikmu dalam meraih cita-cita adalah    \r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mendukung memberikan motivasi serta semangat </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menyemangati nya bahwa dia pasti bisa meraih cita-citanya </p><p></p><p>semoga membantu...</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pon-diadakan-berapa-tahun-sekali-273",
            "question": "Pon diadakan berapa tahun sekali\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:2 tahun sekali </p><p></p><p>Penjelasan:</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2><strong>Pon </strong><strong>di </strong><strong>adakan </strong><strong>berapa </strong><strong>tahun </strong><strong>sekali?</strong></h2><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Pesta olahraga terbesar untuk tingkat nasional di Indonesia ( PON ) , diselenggarakan setiap <strong><u>4 tahun </u></strong><strong><u>sekali.</u></strong></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>Namun , pada tahun <strong>2022</strong> akan di laksanakan <strong><u>2 Tahun sekali</u></strong> .</p><p></p><p></p><p><strong>#</strong><strong>S</strong><strong>emoga</strong><strong> </strong><strong>Membantu</strong></p><p><strong>#</strong><strong>J</strong><strong>a</strong><strong>d</strong><strong>i</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>jawaban</strong><strong> terbaik</strong></p><p><strong>#</strong><strong>F</strong><strong>o</strong><strong>l</strong><strong>l</strong><strong>o</strong><strong>w</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>Like </strong><strong>&amp;</strong><strong> </strong><strong>5</strong><strong> </strong><strong>Star</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kenapa-maunia-purba-di-sebut-orang-purba-dan-menggapa-oramg-purba-855",
            "question": "Kenapa maunia purba di sebut orang purba dan menggapa oramg purba berburu dan tidak belanja? \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Manusia purba tidak belanja karena pada zaman dulu teknologi belum canggih manusia belum mengerti apa arti belanja. </p><p>Manusia purba berburu karena untuk mencukupi kebutuhan nya sehari-hari.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu :D</p><p>Maaf kalo ada salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lis-dan-nicolaus-copernicus-liberalisme-tidak-dapat-dilepaskan-da-593",
            "question": "LIS dan    Nicolaus Copernicus\r\nLiberalisme tidak dapat dilepaskan dari perjuangan kaum nasionalis di Asia dan Afrika\r\npada masa penjajahan bangsa-bangsa Barat. Tuntutan kauni nasionalis di kawasan Asia\r\ndan Afrika sejalan dengan prinsip liberalisme adalah\r\na. kesejahteraan dan kemakmuran bagi seluruh rakyat secara merata\r\nb. keinginan untuk bebas dari penjajahan bangsa asing\r\nc. harapan buruh untuk mendapatkan upah secara ad\u0131!\r\nd. penerapan hukum-hukum yang mengatur masyarakat kolonial\r\ne pengukuhan kerja sama antara pemerintah kolonial dan masyarakat jajalian\r\ntene\r\ngembalian derasi nada masa Yunanik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D penerapan hukum2 yang mengatur masyarakat kolonial.</p><p></p><p>maaf kalo salah;) </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "asmahul-husna-al-wahhab-adalah-736",
            "question": "Asmahul husna Al-Wahhab adalah?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Asmaul Husna <strong>A</strong><strong>l</strong><strong>-</strong><strong>W</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong>h</strong><strong>a</strong><strong>b</strong><strong> </strong>artinya : <strong>M</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>P</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>i</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Semoga membantu</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maha pemberi</p><p>Maha pemberi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikan-salah-satu-contoh-bagaimana-sejarah-dijadikan-sebagai-fun-988",
            "question": "Berikan salah satu contoh bagaimana sejarah dijadikan sebagai fungsi yang beragam bagi kehidupan, untuk kt sebagai mahasiswa di era globalisasi ini ..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Beberapa pakar pendidikan sejarah maupun sejarawan memberikan pendapat tentang fenomena pembelajaran sejarah yang terjadi di Indonesia diantaranya masalah model pembelajaran sejarah, kurikulum sejarah, masalah materi dan buku ajar atau buku teks, profesionalisme guru sejarah dan lain sebagainya. Yang pertama adalah masalah model pembelajaran sejarah.<br><br>Menurut Hamid Hasan (dalam Alfian, 2007) bahwa kenyataan yang ada sekarang, pembelajaran sejarah jauh dari harapan untuk memungkinkan anak melihat relevansinya dengan kehidupan masa kini dan masa depan. Mulai dari jenjang SD hingga Jenjang perkuliahan pembelajaran sejarah cenderung hanya memanfaatkan fakta sejarah sebagai materi utama. Tidak aneh bila pendidikan sejarah terasa kering, tidak menarik, dan tidak memberi kesempatan kepada anak didik untuk belajar menggali makna dari sebuah peristiwa sejarah.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-alasan-oki-menyebut-bahwa-indonesia-memiliki-modal-besar-426",
            "question": "Jelaskan alasan OKI menyebut bahwa indonesia memiliki modal besardalam pergaulan intrnasional?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban: Kelas \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0: XII\n</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong>Pelajaran \u00a0 \u00a0 \u00a0 : Ppkn\n</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong>Kategori \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 : Peran Indonesia dalam Hubungan Internasional\n</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong>Kata Kunci \u00a0 \u00a0: Hubungan Internasional, Definisi Hubungan Internasional Warsito Sunaryo, Latar belakang diadakannya Hubungan Internasional.\n</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong>Kode \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 : -\n</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong> \u00a0</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong>Pembahasaan :\n</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong> \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Hubungan internasional merupakan studi tentang interaksi antara jenis kesatuan-kesatuan sosial tertentu, termasuk studi tentang keadaan yang relevan yang mengelilingi interaksi. Adapun, yang dimaksud dengan kesatuan-kesatuan sosial tertentu,dapat diartikan sebagai negara, bangsa maupun organisasi negara sepanjang bersifat internasional (Definisi Hubungan Internasional oleh Warsito Sunaryo)\n</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong> \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Alasan mendasar mengapa setiap negara membutuhkan Hubungan Internasional, sebab pada hakikatnya sifat negara sama dengan sifat makhluk hidup, yaitu membutuhkan pihak lain guna mempertahankan kelangsungan kehidupannya. Negara memiliki berbagai kebutuhan mutlak yang sama halnya dengan makhluk hidup, hanya saja berbeda konteksnya. Apabila makhluk hidup membutuhkan sumber pangan, maka Negara membutuhkan Sumber Daya. Keadaan sumber daya setiap negara tidaklah sama dan bersifat terbatas. Tidak mungkin kebutuhan Sumber Daya suatu negara dapat terpenuhi tanpa campur tangan Negara lain, maka dari itu Hubungan Internasional menjadi kebutuhan yang mutlak bagi suatu Negara guna menjalankan sendi-sendi kehidupan di Negaranya.\n</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong> \u00a0</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong>-----------------------------------------------\n</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong>Baca juga :\n</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong>1. \u00a0 \u00a0Definisi tentang Hubungan Internasional yang dirumuskan oleh para ahli brainly.co.id/tugas/13906859\n</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong>2. \u00a0 \u00a0Ketentuan mulai dan berakhirnya Hubungan Internasional brainly.co.id/tugas/13882873\n</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong>3. \u00a0 \u00a0Tujuan Indonesia melakukan kerja sama internasional sesuai pembukaan UUD 1945 brainly.co.id/tugas/13956898</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan: ^-^ Semoga membantu </strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}